隻貓夜晚係咁叫，求救

隻貓第一日拎返屋企，日頭唔叫，一到左夜晚不斷叫，比佢搞到訓唔到，有咩方法可以解決。就癲

比佢入房同你一齊訓
我果隻養左8年都係夜晚叫
最近終於放左佢入房 天下太平

習慣下
養得貓就預左

我都想試下 ，但屋企人成日話唔衛生

貓好乾淨 佢掛住你先叫你

其實係因為驚影響到屋企人，同嘈到鄰居。
所以想睇下有冇方法可以令隻貓夜晚唔好係咁叫

無撚計架喎
就算閹撚左佢 佢都係會叫春
習慣下啦

唯有係咁

不過隻哀野真係好鬼得意

應該係驚 同未適應陌生環境 我隻住左成個月都仲會嗌 不過你忍心唔理 佢就愈來愈少嗌

點解會訓係貓砂上面

好得意

正常架。未慣新環境
不過佢點叫你都要忍心唔理佢，唔係佢會覺得 叫=有人理，唔理佢 等佢叫到累就會自己收皮
過一排就唔會叫

過多幾日習慣左就唔會叫得咁密
我主人第一日跟我返屋企搞到成家無得訓

未習慣新環境，覺得陌生，貓砂有佢啲貓味，瞓係貓砂盤聞住自己嘅味有安全感啲

我女兒
頭一個禮拜佢係好不安，你只要多啲陪佢唔好離開佢，佢就好快適應

我隻衰仔第一日返黎原本好驚，之後已經係咁撩我玩，玩足成晚
過多排就無事 佢再叫你就唔好理佢 等佢知道呢個方法唔得

比佢嘈左三日，終於自己頂唔順訓左